<?xml version="1.0"?>
<definition id="commonTooltips" type="labels" isAbstract="true">
	<labels>
		<label id="approve.tooltip">
			<value lang="bg">Статусът на текущия елемент ще бъде променен на Одобрен</value>
			<value lang="en">The status of the current item will be changed to Approved</value>
		</label>
		<label id="editDetails.tooltip">
			<value lang="bg">Когато изберете действието, обектът ще се промени, от режим за преглед в редактируем и ще може да се извършва промяна на данните</value>
			<value lang="en">When you select the action, the object will change from preview to edit mode and you will be able make changes in its data</value>
		</label>
		<label id="start.tooltip">
			<value lang="bg">Статусът на текущият елемент ще бъде променен на Обработване</value>
			<value lang="en">The status of the current item will be changed to In process</value>
		</label>
		<label id="claim.tooltip">
			<value lang="bg">Когато изберете това действие, ще присвоите обекта. Другите потребители няма да могат да работят с него.</value>
            <value lang="en">When you select the action, you will claim the item. You will be the only one able to work on it.</value>
		</label>
		<label id="release.tooltip">
			<value lang="bg">Когато изберете това дейстиве, ще освободите обекта. Другите потребители ще могат да работят с него.</value>
            <value lang="en">When you select the action, the item will be released to the pool. The other users will be able to work with on it.</value>
		</label>
		<label id="suspend.tooltip">
			<value lang="bg">Статусът на текущият елемент ще бъде променен на Преустановен</value>
			<value lang="en">The status of the current item will be changed to Suspended</value>
		</label>
		<label id="restart.tooltip">
			<value lang="bg">Статусът на текущият елемент ще премине в Процес на обработка</value>
			<value lang="en">The status of the current item will be changed back to In process</value>
		</label>
		<label id="delete.tooltip">
			<value lang="bg">Обектът ще бъде изтрит завинаги</value>
			<value lang="en">The object will be permanently deleted</value>
		</label>
		<label id="stop.tooltip">
			<value lang="bg">Статусът на текущият елемент ще бъде променен на Спрян</value>
			<value lang="en">The status of the current item will be changed to Stopped</value>
		</label>
		<label id="complete.tooltip">
			<value lang="bg">Статусът на текущият елемент ще бъде променен на Завършен</value>
			<value lang="en">The status of the current item will be changed to Completed</value>
		</label>
		<label id="move.tooltip">
			<value lang="bg">Изберете нов контекст, в който обектът ще бъде преместен</value>
			<value lang="en">Select a new context in which the object will be moved</value>
		</label>
		<label id="lock.tooltip">
			<value lang="bg">Текущият елемент ще бъде заключен за редактиране от други потребители и само вие ще имате възможността да го отключите</value>
			<value lang="en">The current item will be locked for editing by other users and only you will have the ability to unlock it</value>
		</label>
		<label id="unlock.tooltip">
			<value lang="bg">Заключеният елемент ще бъде отключен и ще може да се редактира от други потребители отново</value>
			<value lang="en">The locked item will be unlocked and become editable by other users again</value>
		</label>
		<label id="managePermissions.tooltip">
			<value lang="bg">Добавяне на нови права за текущия елемент, редактирате съществуващите права или премахване на права, на групи и потребители</value>
			<value lang="en">Add new permissions to the current item, edit existing permissions or remove permissions on groups and users</value>
		</label>
		<label id="restorePermissions.tooltip">
			<value lang="bg">Специалните права на подобектите ще бъдат заменени от тези на текущият елемент</value>
			<value lang="en">The special permissions of the children objects will be removed and the permission of the current item will be copied to all children</value>
		</label>
		<label id="addThumbnail.tooltip">
			<value lang="bg">Изберете изображение, с което конкретният елемент да бъде визуализиран в системата</value>
			<value lang="en">Select an image with which the item to be visualized in the system</value>
		</label>
		<label id="saveAsTemplate.tooltip">
			<value lang="bg">Изгледът на текущия елемент ще бъде запазен като шаблон и новите обекти ще могат да го използват</value>
			<value lang="en">The view of the current item will be saved as template, and new objects will be created with the same view</value>
		</label>
		<label id="print.tooltip">
			<value lang="bg">Всички раздели, с изключение на системния ще бъдат отпечатани. Отпечатването работи само под Chrome.</value>
			<value lang="en">All tabs, except the system tabs, of the current item will be printed. The action is supported only under Chrome.</value>
		</label>
		<label id="printTab.tooltip">
			<value lang="bg">Избраният раздел ще бъде отпечатан. Отпечатването работи само под Chrome.</value>
			<value lang="en">The currently selected tab will be printed. The action is supported only under Chrome.</value>
		</label>
		<label id="exportTabPDF.tooltip">
			<value lang="bg">Избраният раздел ще бъде отпечатан до PDF</value>
			<value lang="en">The currently selected tab will be exported to PDF</value>
		</label>
		<label id="exportPDF.tooltip">
			<value lang="bg">Всички раздели, с изключение на системния ще бъдат отпечатани до PDF</value>
			<value lang="en">All tabs, except the system tabs, of the current item will be exported to PDF</value>
		</label>
		<label id="exportWord.tooltip">
			<value lang="bg">Всички раздели, с изключение на системния ще бъдат отпечатани до MS Word</value>
			<value lang="en">All tabs, except the system tabs, of the current item will be exported to MS Word</value>
		</label>
		<label id="exportTabWord.tooltip">
			<value lang="bg">Избраният раздел ще бъде отпечатан до MS Word</value>
			<value lang="en">The currently selected tab will be exported to MS Word</value>
		</label>
		<label id="reject.tooltip">
			<value lang="bg">Статусът на текущият елемент ще бъде променен на Отхвърлен</value>
			<value lang="en">The status of the current item will be changed to Rejected</value>
		</label>
		<label id="download.tooltip">
			<value lang="bg">Съдържанието на текущия елемент ще бъде изтеглен в оригиналния формат</value>
			<value lang="en">The content of the current item will be downloaded in the original format</value>
		</label>
		<label id="clone.tooltip">
			<value lang="bg">Текущият елемент и неговото съдържанието ще бъдат копирани като отделен елемент.</value>
			<value lang="en">The current item and its content will be cloned as a new item.</value>
		</label>
		<label id="uploadNewVersion.tooltip">
			<value lang="bg">Нова версия на текущия елемент ще бъде качена</value>
			<value lang="en">A new version of the current item will be uploaded</value>
		</label>
		<label id="createComment.tooltip">
			<value lang="bg">Добавете коментар за конкретният елемент</value>
			<value lang="en">Add your comment to the current item</value>
		</label>
		<label id="editComment.tooltip">
			<value lang="bg">Редактирайте съдъжанието на коментара</value>
			<value lang="en">Edit the text of the comment</value>
		</label>
		<label id="replyComment.tooltip">
			<value lang="bg">Отговори на текущия коментар</value>
			<value lang="en">Reply to the comment</value>
		</label>
		<label id="suspendComment.tooltip">
			<value lang="bg">Статусът на текущият коментар ще премине в Разрешен</value>
			<value lang="en">The status of the current comment will change to Resolved</value>
		</label>
		<label id="deleteComment.tooltip">
			<value lang="bg">Коментарът и всички негови отговори ще бъдат изтрити за постоянно</value>
			<value lang="en">The comment and all its replies will be permanently deleted</value>
		</label>
		<label id="restartComment.tooltip">
			<value lang="bg">Статусът на текущият коментар ще премине в режим Отворен</value>
			<value lang="en">The status of the current comment will change back to Open</value>
		</label>
		<label id="addIcon.tooltip">
			<value lang="bg">Качените икони, ще бъдат визуализирани в различните заглавия</value>
			<value lang="en">Upload icons that will be displayed in the default, compact and breadcrumb headers of the objects</value>
		</label>
		<label id="reassign.tooltip">
			<value lang="bg">Изберете друг потребител, на който ще бъдат възложена на текущата задача</value>
			<value lang="en">Select another user to which the current task will be assigned</value>
		</label>
		<label id="addWatchers.tooltip">
			<value lang="bg">Изберете хора, които ще бъдат записани за известия на база текущият елемент</value>
			<value lang="en">Select people that will be subscribed for notifications on the current item</value>
		</label>
		<label id="open.tooltip">
			<value lang="bg">Страницата на обект ще бъде отворена</value>
			<value lang="en">The object landing page will be opened</value>
		</label>
		<label id="publish.tooltip">
			<value lang="bg">Обекта ще бъде публикуван</value>
			<value lang="en">The object will be published</value>
		</label>
		<label id="publishAsPdf.tooltip">
			<value lang="bg">Обекта ще бъде публикуван като PDF</value>
			<value lang="en">The object will be published as PDF</value>
		</label>
		<label id="importFile.tooltip">
			<value lang="bg">Всички обекти от файла ще бъдат създанени в системата</value>
			<value lang="en">All entities in the file will be imported in the system</value>
		</label>
		<label id="uri.tooltip">
			<value lang="bg">Универсален идентификатор на ресурси (URI) представлява низ от символи използван за идентификация на даден ресурс</value>
			<value lang="en">Uniform Resource Identifier (URI) is a string of characters used to identify a resource</value>
		</label>
		<label id="createTemplate.tooltip">
			<value lang="bg">Ще бъде отворен празен изглед за създаване на нов шаблон</value>
			<value lang="en">A blank view for creating a new template will be opened</value>
		</label>
		<label id="revertVersion.tooltip">
			<value lang="bg">Версията ще бъде възстановена</value>
			<value lang="en">This version will be restored</value>
		</label>
		<label id="activateTemplate.tooltip">
			<value lang="bg">Шаблонът ще бъде активиран и ще стане приложим за типа си</value>
			<value lang="en">Template will be activated and become applicable for its type</value>
		</label>
	</labels>
</definition>